[推上熱門] 今晚八點有民間記者會

要全部人都知

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

大力推

Push

#保護吳傲雪行動

本撚樣遣責以下網址藍絲文宣
侮辱警暴受害人吳傲雪及中大校長。
作出此行為者，人格卑劣，可恥。

為尊重及保護當事人，無post 果張相。
請檢舉譴責以下網址。

請廣傳
#黑白是良知
#不只抵制華記仍要抵制無良心文宣

傳送門：

請大家支持抵制光頭華記（Alex Yeung）
拒絕狗嗡及假新聞
加入、forward及讚好fb專頁：華記正撚樣
網址：
TG group：

g持民記！

準時8點！

邊度集合

推

push

Tui

Pish

唔知

Standby

推！

開始

Push lm

沉咗了 係時候推返上熱門

推熱門

支持

食完飯坐低睇

when talk ar

民記加油

開波

有印度達ming

推唔到

絲打應該除耳環

Push lmlmlmlm

唔會中途離場 熄燈

唔會中斷！

up

pish

收音麻麻地

太空曠？

now清

睇緊

民記呀

推上去

高質！！！

頭先唔係咁收
開到最大聲都細聲
依家好左

手足要聽呀

依個先係民間收取資訊既記者會！

真記者會

我家母話有啲悶

英文絲對耳唔遮好易認

puah

聽多陣先

多謝民記對小數族裔既介紹

唔講都唔知如果因為有人佢三代住左香港100年連護照都無
屌你老母垃圾政府

推推推

民間記者會，再次令我耳朵懷孕了

一句話你非華藉已經ban你 不嬲都係咁

正仆街政府！
痴親共黨都無好人

#民間記者會

主持: 未完成成個記者會之前 我地唔會突然中斷及熄燈離場 我地亦都唔會話呢個係我地主場 因為尊重係雙向

721 831 101

PUSH!

聽唔到講乜
已經睇Now

PUSH

真新聞

假新聞

人呢？推

愛香港，就係香港人

英文絲遮好啲啦

一日查幾次身份證

個收音真係有D問題

Rthk聽唔到講咩

[民意調查] 萬聖節你地會去邊玩？

幫手推下行動POST

fuck the popo

now 唔錯

聽唔到講咩

聽得好辛苦

+1

完全聽唔到講咩

辛苦都要聽

變聲變到聽唔明
佢而家講緊廣東話定英文

收音聽唔到講咩⋯⋯

英文掛

rthk 一粒字都聽唔清

now都聽唔到

Apple都係沙沙聲

口罩 變聲 港式口音
完全聽唔到

應該關個變聲器事

其實變聲嘅背後係聽到佢把真聲

不如。。。。唔好用變聲器？

變聲收音好難聽得清楚

完全聽唔到佢up乜

點解手語會翻譯到咁勁
完全聽唔到佢講乜

東方係有變聲，但同時有三把聲
但同時又有原本把聲
希望嗰把係較低音嘅變聲面而唔係原本把聲

停咗佢啦好冇

講英文多o左把女仔聲係後面到

唔洗變聲啦
本身隔住個罩已經聽得唔清

不如唔好講英文

好努力聽 但聽唔到 :(

推到唔用變聲器

現場冇人知？

民記可唔可以搞搞佢?我都唔知自己聽緊啲咩野

有冇文字版

佢係咪講緊南亞話

係咪英文嚟

其實係咪講緊南亞話？一個字都聽唔到

個mic聽唔清

有兩把聲，建議出埋文字稿

呢個講好耐又聽唔到。。。

完全唔知做緊咩

直接派返講稿啦

收音極差，完全聽唔倒講乜

現場有無連登仔

我要靠睇手語估巴打講緊咩

唔用變聲器應該好好多

救命

聽到唔係好清楚

手足可唔可以離個mic 遠少少
太近mic 返而d聲仲唔清

好馬同好重雜音

聽唔到講乜！

完全聽唔到講乜

同埋民記好被動

佢地唔覺有問題？

手語姐姐好西利

聽唔到

我地仲話可以等文字版，現場班記者下次用變聲器前應該試下d器材先

快印文字稿比記者

如果唔係記者好難做

香港嘅表演者

阿V

今次的器材不完美，可接受，要改善

佢d廣東話唔錯

蘋果同立場都得二千幾人。。。

可試下聽now

我聽左幾句放棄，一句都聽唔到

蘋果3766

牙V

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

前幾日重慶大廈成日見到佢

哩個根本係香港人

返來啦

食咖哩

忍唔住笑左
但咁多年以黎睇佢
佢真係好鐘意香港

佢好似住山頂

呢個係香港人

香港政府從來唔打算幫佢地同本地人共融

八點記住睇民間記者會

睇電視記得睇32台

感動

講得好！

講得好，香港人係精神唔係人種

真香港人
如果有頂分類帽就好
將啲賣港賊踢走

真 香港人

比起嗰班賣港份子 呢啲先係真香港人

民記快D印返上一位文字稿

We connect!

真香港人

頭先一開，仆你個街狗會黎嘅

推，支持

今日民記點解咁少人睇明明個時間咁好，係咪正因為放工，個個淨係睇電視

其實真係好神奇
對家諗住搵d南亞人襲擊人搞分化，點知唔使兩日變左connected
香港人真係

因為文宣唔夠...

好想藍絲死返去大灣區

Love 阿v

其實次次民記都得一日宣傳好似唔多夠

比啲廢老藍絲唔知好幾多百倍

都係開始果陣先知

推爆佢

我放棄係唔再一百分專心咁睇同聽，係一路連豋咁聽，而家轉左印度人好好多

利申：睇緊now，幾清

push
push
push

今日撞咗幾個活動

32台8點live民記到依家

精彩發言

巴裔大專生Fire在民間記者會的發言講稿。

tui

民間不代表我 我們沒有大台

兄弟爬山 各自努力

之前話遲到個人到左未？

憑藉良心 真香港人!

好似未，佢張仲係空椅來

痴線
隔住個mon都聞到香味

問題係記者冇得自己揀

Because this is my home

到咗，依家講緊

嗰個係唔到，會有代讀

因為驚，因為白色恐佈

「有人問我鄉下喺邊度，我話尖沙咀囉」
做緊嘢聽到好感動

再起個圍牆鎖撚住佢地就啱

講時代革命講得好好

peace

絲打香到hihi

送佢地返大灣區咪算囉

好撚感動
香港人係一種精神

咪on9 邊個話係大台

分分鐘比起我地更加proud of香港人呢個身份

聽到好感動
係香港住幾十年以黎從來都冇俾人認同過香港人既身份
但係因為依次既時代革命令到真係可以將所有相信支持香港既人CONNECT 埋一齊

佢地講嘅每一句 都聽得出佢地好愛香港呢個地方

支那人都係
只要有心 人人都係香港 / 支那人

條友平台大台都唔識分，咁連登都係大台

感謝幾位未能出席嘅手足

POPO黎
封左佢就得

明明膚色語言宗教都唔同，但係比起北面班蠻族更加更加感到係自己人

今次對佢地成個社群來講都係一個機會

係一次革命的機會

就算之前未諗通的唔緊要，襯哩個機會比大家溝通下，唔小心跌低左的襯哩個機會起返身

隔住mon聞到香味

同咖哩味

今次其實見到好多大陸都有一齊行一齊叫口號
就算佢地係有口音或者直情講唔正
佢地都好努力咁同大家一齊冒住生命危險出黎
只要大家係有香港既精神
無論係咩種族你係咩地方都好
你都係一個香港人!!!!

真，我以前即使覺得深水埗d南亞人係正常人，但都以為重慶大廈果d南亞人係壞人標籤效應真係

美女托托個眼鏡，走光啦

好感動

啲廣東話準過我

要keep住幫襯黃店+重慶大廈

民間記者會之
[10.28民間研究]

問卷link:

由六月至今，香港人經歷了大大小小一連串密集的社會運動，我們希望以今次問卷研究，了解抗爭者至今的心理健康、社交狀況，以及對整個運動的意見，為反送中運動作出系統性、科學化的數據收集及建議。是次問卷調查直至10月29日晚上8時59分截止，希望大家支持。

We would once again like to conduct a survey on 28th October, for the purpose of collecting empirical data on the mental health status, social functioning, as well as the public opinion on the Movement for quantitative analysis.

The deadline for submission is 8:59pm on Tuesday 29th October 2019.

冇錯願意融入香港社會 學習香港文化嘅人就係香港人 並唔係話因為今次事件佢哋肯出聲先要俾呢個credit佢哋 任何時候只要佢哋肯融入本地嘅佢哋都係香港人

其實證明咗一樣嘢，當你係少數而且係被打壓嘅時候，你選擇沉默就等於你支持人哋標籤化你

大大力！

依個靚女都唔似少數族裔

聽到依位手足信好感動
你並不孤單 18年

聽到南亞手足覺得自己都係香港嘅一分子以出一份力真係好感動

we are Hongkongers
我哋都係香港人

因為民記今日delay 左，所以8點個陣仲重播左幾分鐘狗會

今次係一個真正團結香港人既機會，就差個新移民就可以張所有香港本來比人歧視既人團結一起

冇乜人睇
比人發問未
記者會眼瞓

下次可能得

好撚感動感覺香港人有d欠左佢地

就快

成個中囯都係血統論
黃皮膚黑眼睛就會被中囯人

好感動既記者會
每個發言都講得好好
南亞手足我地一齊加油
我地都係香港人

唉，可惜佢哋d代表全部都係中共控制，依家我哋又反共，搞到佢哋成日都躺槍，但我識既同我一齊大既新移民都係示威者，連大媽級既雖然唔出來示威，但都支持我哋

721
811
831

又係九唔搭八q&a時間

haha

比返d尊重班講者，唔好條條都問題外話啦

好多新移民都係低技術低知識水平，佢地兩餐先係生活最大既concern，講政治對佢地黎講係超出智慧水平，係要有返咁上下生活水平先會識得關注政治
而佢地既代表就係不斷比到香港local既代表更多既關懷比佢地，你話新移民投比建制狗真係可以理解到既事實黎

民建聯屌老母啦

學歷愈低愈支持政府,講野大聲夾冇準都係班咬緊老綜既廢人

G

就係因為佢地唔識

D

我覺得倒返轉
係不學無術

就係“唔識“
9up當祕及

南亞之父其實係做緊乜鳩 人地話冇人幫佢地wor

X

Yes

一到變聲嗰個開大聲啲專注啲其實聽到

p

有籌款同割蓆機會咪會見到佢地囉
平時你邊會見到佢地 咪垃圾會比人拖出黎
同之後出黎同記者講幾句譴責果陣咪見到佢地囉

黃頭盔絲打個黑超成日遮唔到堂眉

英文你要即時文字報導可以追呢個 tweet

戴絲打我女朋友

辛苦哂 手足

咁快完左？

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

每天搞4點民間記者會取代恐怖分子記者會 傳媒合作每天只去民間的 然後加大力度寫臭黑警
記者係第四權 記者們 請反抗
反正都係交代發生左乜事 黑警同街坊都係當事人
街坊比黑警有誠信 班狗都係滿口謊言 以後改為只訪問街訪講事發經過的記者會

1